點解我咁靚仔都無女

24，A0

利申:靚仔

樓上

樓上一路好走

夠一千正評 我自貼

無人想知

侮辱達哥已經係死罪，理得你靚唔靚仔

佢做到我徒弟直頭係佢光榮，何來侮辱，唔信問下達哥

樓主豬有冇玩開屎眼 ？
玩開tg我

點解唔見o左#2

#2係咩

2 樓係樓主個樣

me都好靚仔
淨係拍過一次拖

邊張相